[City] 又一城大討論區（17）向選莊的人說：靜啦屌你

白票計唔計10%

cb2402

而家學生會仲可唔可以組莊去選

我係100分做base呀

我都係 都同你唔一樣 事但啦唔理啦

佢個mean係咪逐個lecture group計呀

lm先

係有嘅，不過聽講睇department?
有個fd 3.0幾GPA 都 approve咗

唔得了 延長提名期已經結束

覆返上個post先

其實通常係要信任多過不信任，但奈何呢件事好少做唔到，反而今年好似有學會真係因為唔夠人投票而令選舉無效

可能係喎

因為我low係0

同course拎94

乜呢家mean咁低
我個屆2400 2402都係85起跳

屌咪撚煩啦
莊狗啲乞衣嘢都要嗡一輪

睇住啲莊狗乞唔到票就爽

昨天一上AC 1三樓，就係咁見到啲莊派傳單乞票，跟著又要嗌莊，吵住哂，乞唔票係正常

幾時完？

話投左就問你張票咩色
話未投就跟住你仲話陪你行過去投
話唔係讀果科就問你識唔識朋友叫佢地投

好撚煩呀屌你地老母

最安全嘅做法係著一件唔係當日投票嘅衫
例如尋日得科工投票，就著件人院/商院衫返嚟
可以保平安

唔得閒理佢邊日投咩莊 盡量唔行 podium / 行5樓算

真係好撚煩班乞衣莊狗

R人投票就行埋一邊啦屌你老母

屌那媽！經過都問你讀咩系讀邊科去投票，想走去ac1 can食個飯都唔得，正仆街

唔該 我想問下ELC啲workshop有冇得walk in??

有，但要有位先得

想問大家會點應付班乞衣莊狗？有咩方法可以撚鳩佢哋

揮手說不

thank you

吊唔撚記得左做cb2200個online quiz
係咪冇機會a range啦
吊成日都唔記得做野

reg番個palsi

想問而家點樣先成功paper drop到科？

ac3 subway出面條路 保安係咪理唔到
銀行狗日日都阻街 有冇得投訴佢地

我都有一個course想drop
workload 大同埋炒左個test
但係 late drop 又會寫落 transcript

好過爛grade先 retake又唔一定得

咩department ?

點解今日仲有乞衣莊狗喺度吠

應該仲有排吠喎

我決定寫信試一試

認真同教你個嗰傾左先
佢點都會俾d建議你

個 lecturer 出左 trip

留名

CB2200 完全唔識可以點算

咁我數係唔叻嘛
上堂聽唔明 lecture notes更加睇唔明
直接做ex好似好啲

一定係 練熟d題型
到時大路都係咁出
見岩d字眼問咩 就用返個嗰方法就得

好 希望仲追得切

有冇人知graduation ceremony通常會幾耐

Chinese and hostory係冇hon?

見係圖既份上
幫你填左

多謝

#metoo

感謝

done
ching呢科好唔好讀 有諗過讀唔讀好

麻麻地，你見我地份project咁麻煩就知啦，有mid term有exam，project又煩

高質圖 已填

要大家填問卷緊係擺d高質嘅出黎啦
多謝支持

done

done!! 絲打嘅j圖呢

巴打係唔會有for絲打嘅J圖，除非佢係gay
btw多謝支持

有冇知hall嘅pek cup仲有幾多場同啲日子時間地點嗰啲

多謝你

有冇人係牙醫到做過美白? 效果如何

有無人試過drop minor 如果宜家 drop minor 咁今個sem 讀緊嘅 minor courses 係咪會一齊 drop?

覺得SemA揀左嘅minor course workload 太大 宜家走去late drop個course又應該無咩可能

Push

你見左醫生未 之前問佢話要見一次先決定做唔做得

我已經用左免費10分鐘 但喺佢冇同我講做唔做得

咁咪再睇囉 好平之嘛

唔通我讀哈佛入嚟city sit吓堂又同你講咩

我含大入嚟sit堂

究竟subway出面條路擺銀行狗booth 係咪學校俾?
每日r幾次先夠

嗰度應該算係公眾地方？

就係算 所以奈佢唔何

鄰居浸大hall玩火

Young Chung Yee Memorial Scholarship

(楊仲儀紀念獎學金)

係咪高GPA就有㗎啦
我冇咩參加活動，諗緊申唔申請好

想問big4 intern係咪全日番工
唔洗番學咖
新人唔識

有冇人同我一樣好唔鍾意lecturer上堂播片多過講書

班乞票狗肯收皮未 好撚煩

今日好似最後一日？
終於可以回歸寧靜

乞票狗屌晒你哋老母

想問13E有冇得online booking

兩日都冇人講野

請問有冇人知sas有冇得係除左ac3 7樓之外有得用
小弟星期三present但係呢2日果2間full曬。。。

im ?
係咁既話直接SEND EMAIL去個lecturer講啦

55 但係同佢講有用咩

唔係拉巴是但一部電腦都有咩
甚至屋企用網頁版都得啦

多謝巴打
想問埋電腦版邊度開

方便

sas網頁版係邊度有？

之後SAS® Studio

有無手足已經報好哂下年去嘅exchange

開始啦咩

11月30號截

邊個lv？

CB個邊 應該係department

year3 jj想問下retake過某一科係唔係就冇first honour?cgpa 暫時above3.5

好似要冇f過 你retake果科d就冇問題

就係f咗

過埋聽日得番exam

兩份功課兩個exam

一份essay 兩個test 三個exam 四份lab

exam x6, individual assignment x1, project report x3

group paper x1
cheat sheet exam x1

上完13個week都唔知自己究竟上左d乜春
點算

same here
已經咁樣loop到final year

冇乜邊堂有聽過書

Same

聽完書都唔知講過乜

所以索性唔聽

垃圾城大！

通常都係deadline後半個鐘內左右
4個鐘…準備俾人扣分或冇分啦
當然 prof好人係另一回事

點解拉巴成日冇位温書 仲要有啲位係冇得叉電

exam period 呀巴打
你12點後去到基本上都無咩位

自己或者搵人一齊一早book定房好過啦

好難頂呀

係， 我有三個F

頂 過左deadline 先知原來有份assignment除左turnitin仲要交埋hard copy
份assignment佔30%, 係咪收得皮了？

係係指不智定無影響

Cgpa無影響，retake個grade會取代左個F

`

其實而家係咪已經冇可能再Late drop

你有冇好理由

Exam Period 玩 late drop 覺得莫名其妙地好笑

除左有病應該都無乜可能宜家會批你drop

要drop 冇理由而家先drop

真係除非大病先批 late drop

係
算了fail左佢下sem讀

Study/Exam period 冇病冇痛玩 apply late drop
你申請exam sick leave 仲可以講得通

Professor 都估到你乜料啦

不過唔係所有course 每個 Sem有開
Ching 睇定D好，以免defer

康哥

本身係AS1，依加讀緊第1個sem。
想問係咪未夠一年所以係aims申請唔到19/20個exchange呀?

aims個度係直情冇制可以㩒

佢淨係睇你呢個sem cgpa合唔合資格
應該唔關未夠一年事
你咩school先? CB就close左

人院 5號開始可以報
即係出咗gpa先報到exchange?

唔洗 照報
出左gpa佢會幫你check你過唔過佢個最低要求
(CB 係2.8, 我唔知人院係咪 )
衰左佢會西走你

有冇人明game theory既notes係講乜

上完堂都係唔明

我記憶中係要有GPA record先俾你入個system

人院As1應該要等到有gpa先報得
因為我都唔見有掣俾我入去apply個system

利申 as1 人院+1

淫院

點解會咁多人mt 100分痴線
睇到後面幾課已經完全唔明講緊咩
一堆符號又冇解釋

聽日8：30final呢家仲未訓

聽日六點final而家都未溫晒 瞓先

係咪2185

唔係

今年MA1200係咪易左
仍然唔識

好撚難....
有好幾題細題冇做

CS1102 FINAL其實係咪即係背書+少少PROGRAMING
係咪會直接叫你背咩係RAM之類

唔夠時間做

下星期先開始考表示依家每一日都係折磨

份卷同巴打你個名一樣

MA1200會唔會拉curve

好易

梗係會

ramanujan

Tritake 考完 覺得自己會俾人term

無事既，奶鞋底都要r個d返黎呀！

三次點做到

可以幫你地WOR
咩course嚟

唔記得係頁頭寫question number

睇彩數了

有冇人有讀CS2360, 有D野想問

成set原廠快叉唔見左

samsung 白色火牛 金色電池
ac2 g302

CB2101? 我都無寫到 收卷果陣問左老師 佢話無問題

Patterson教？

依條友好陰濕

2年前讀 大佬人教
但一定係撈埋啦
Eg. Merge 完再sort再add variable

cb2011點考呀 虛到咁
有冇清考過講講

裸考算啦

is4835 有冇清知會點出

好耐之前問過arro，有F都可以first喎

即係你take垃圾cciv/ge肥咗又唔俾你first hon咩唔通

讀BEng真係第一年決定你未來，基本嘢根基打唔好之後想追都有心無力

BBA(除MS)、BA、BSoSci就真係hea讀都得

上堂聽唔明自己上youtube搵片/上網搵料自學啦

statistics/regression/econometrics上burkey academy搵片睇啦(如果FYP要玩stat應酬老細)

有無喺mul ABC 考完spreadsheet 覺得唔fair? 點解可以對個別學生解釋 但又唔開咪講？

真心想send email

我想問解釋啲乜

格仔嗰part？

wtf

覺, 有冇方法可以report/ appeal?

樓上有手足話05 06 年有3217 wor

port啦 port到佢俾全世界A

應該同邊個report

port佢老母

集合多d 人 send email 去department of ms & CB 投訴?

講起ms先記得今年data mining midterm 果時個instructor都有通水比個學生 因為呢科係major core 一年只開一個sem 所以有啲人去左exchange都會take 就會同我地同一時間測驗 用skype或者其他im tools send份試卷比去緊exchange既學生做 因為唔用耳機既關係 所以好清楚聽到當時既對話

事發果時係個exchange學生問個instructor份試卷係咪有野改到 咁佢照答改左啲乜啦 呢樣都唔係咩問題 畢竟係個instructor寫得唔清楚 佢先補充下條問題本身係想問乜

跟住個學生問佢 係咪即係計xxx 唔係計yyy呀 個instructor答係

一黎件事過左個半月 二黎應該得前排學生聽到 未必太多人肯講件事出黎 講完可能都係口同鼻呦 不過果個人喺上年教big data analytics果時都有類似情況 你話ms會唔會理？ 我淨係知佢仲係ms教得最多courses既人

佢比grade都係冇標準

CB2011 單野要搞 一定要搵多啲人出聲
唔係就作用不大

我已經send 咗去ARRO 投訴
記得有任何問題 要喺考完嗰科 3日內提出

內容應該點打

我submit 咗去呢到

我話 misbehaviour

可以一路去Exchange一路考city u 啲course?

果個course係比較特別 因為係比較難trans既major core 加上一年開一次 如果唔想defer既 基本上得呢個方法 Department亦都容許咁做 會幫exchange既人add呢科既

Report左

有冇template

教唔切就唔教，final照copy翻past paper

今日假日晏晝係城大遇到四年前fm ocamp嘅女神，我倆對望咗兩秒，佢應該唔知我係邊個，但我好記得當時迎新營遇到佢嘅一刻。

當時我有要事遲入營，入到營地後所有人都已經換好晒衫，得我一個咩物資同裝備都冇。當時有個女仔係營舍拎咗對黃色拖鞋同物資出黎俾我，我同佢對望兩秒，就俾佢呢個女仔嘅眼神深深吸引咗。後來先知佢係另一個dorm嘅組媽，之後仲加咗佢fb，但四年黎一直都冇聯絡。

估唔到四年前fm身份嘅兩秒對望，係四年後嘅今日，會以畢業生身份嘅兩秒對望作結。如果有機會再遇到佢，可能已經係千千萬萬年後。

4成唔係D咩

要睇coursework 其實

有無人知cb2402會考啲乜
好多野背

有冇政政巴打一齊討伐glenn h*i. 上堂hea教，份exam難到C得8成人。

想問overall（ca+exam)要拎到幾多成先有b同a

無拉curve 的話，應該係
40 D
50 C-
55 C
60 C+
65 B-
70 B
75 B+
80 A-
85 A
90 A+

我鳩估

但你要知正常一科唔可以太多人A
之後拉一拉

EF好冇做FYP好

如果佢course outline無講coursework同exam都要pass e.g.50分 咁係咪即係拉埋個分夠pass就得

正路係兩邊都要pass

同問

mid term之後我都唔明

上年semA 兩條long Q全部問 AS-AD model，一題monetary policy，一題唔知有咩shock導致有轉變
MC全部chapter有問，有上堂都應該識，連偏門嘅growth同credit market 都有一兩題
唔記得仲有無其他LQ，印象就無
利申 一堂都無上過，拎到唔錯嘅grade

CB2402 btw

印象中好似仲有俾堆數你，加減計 balance of payment
無考Keynesian cross in LQ

想問下有無人AC major去曬exchange同intern架

Philips curve 純粹考MC，
上年用書商notes，其實多數slides關於data都可以skip，細微位考MC，重要如ADAS考LQ
完
上年唔代表今年一樣，戴定頭盔

頂留左部計數機係LT17
聽朝有無運執得返

保安室cc

科科都係咁？

冇拉curves?

人院 Cgpa 3.92
有獎學金嘅機會大唔大

可以試下申請政府4皮，不過呢個計1個year. department覺得你有機應該會send. 最好有過social service證明。 我試過單sem3.7x加歷年10幾次社處義工拎過幾千

有冇人考完cs2360
好撚多唔識 求安慰

其實如果exam fail coursework 高分 係咪最後都係計F?

係
兩邊都要pass

屌

獎學金唔係最少一萬蚊咩？

點解cu比chinu啲grade難拎咁多

好羨慕力力轉咗去chinu

paper add drop要咩理由先受理
要轉三科既時間

知唔知拉完curve之後會唔會影響到aim B d人

有冇人讀過MS4226 Risk Management Model
會唔會好難

18個credit真係好撚難讀

真係好撚痛苦

通頂都唔撚掂

18credit唔緊要，18credit都要考曬先係問題，我上個sem讀6科考3科試咋，今個sem考足6科

18credit 考5科 星期五六連踩3科
我會唔會暴斃

睇住個胃啊巴打

90分A- 利申B+

諗起要18crd就興奮
唔知Sem尾我會點死呢

我下個sem要21cred

上個sem本身想reg呢科

絲打加油

有冇人今日考EF3320 係Michael Wong教？
係咪應該投訴佢冇教大部分考試嘅野？

唔係講笑 qianqian教都覺得難難地

第2題好似好伏

如果係michael wong教仲死
啲assignment 淨係form portfolio 同behavioural finance
又唔教margin short
bond又講d唔講d
結果咩都冇學到
完全靠你地班啲ppt先識

集氣report Michael wong啦屌

Michael wong感覺完全唔係教書料 上堂諗起咩就講咩 似清談show多過lecture
利申淨係上佢3331，3320係qianqian教

MS3124 已經死左
有冇師兄以前讀過 圍爐取暖

求gpa god保佑過3

google就會睇到

做完mc已死

3科有一科驚F 求合格

師兄做唔做得晒 long q？

勉勉強強 都唔知寫乜好

同平時d exercise差幾十個level

大神 竟然做得晒
係囉 痴線 EOQ 唔知點做成題空左
跟住 LP 勁淆 唔知賣乜X deluxe chocolate 今次真係 hi auntie

Ching 知唔知以往 average 大概幾多 求合格

MC好難

MC完全睇唔明

想問PHY1201 LAB係每星期都要上3個鐘?
係做D咩多

AP1201
半粒鐘俾多佢啦
砌好數據，交完lab sheet，即走得

係個個星期都要上?定好似BCH1100咁得4堂

master class schedule

my detail schedule

都有得check

有無ching知道finance major elective 邊個最簡單

去exchange係咪唔使理啲course定係要drop咗佢？

我自己試過得

要drop哂

想請問下Free Elective係咪咩科包括GE都得？

係

有咩ge好推介，CB 人

我個陣都係
為左避伏科

聖誕總是弧身一人

兩個sem都四點

一個sem早一個sem遲
中間就兩個sem都中間

想問下free elective係咪讀咩都冇所謂？讀返自己科啲elective/其他ge都可以既？

請問有冇人知 CB4303邊個tutor好？
MA Xufei
CHAN Benjamin
MARTINSONS Maris

最後果個肯撚頂係大伏
詳見Cityu secret

想reg個科個lecture同無用嘅consultation time撞時間 又轉唔到 可以點搞

點解我搞嚟搞去咩course都唔比add

另外我想retake ee2000
又show句Prerequisite and Test Score error
到底想點

GE2412無得web drop

自問自答
AS入u waive咗某啲course
想add drop就下下都要交paper form

想reg EN2801 死人timeslot排到咁後

咁多位有冇啲GE course係靚grade?

冇fulfill pre-requisites會喺出grade之後auto-drop

GE2251
GE2252

Jason Ni

但sem b冇開

今個sem冇開
同埋我見上個sem有開 但轉咗人教

唔係Jason就

有冇人讀過LT1101 想知exam同quiz會唔會好難

又要paper add drop
唔approve 就死得

其實music仲正

我恩師廖佳儀係咪唔教

乜水嚟

良師
A 左我 4303

其實同year reg科時間都可以唔同，我係咪可以揾律師研究下

其實year1-2 到reg科已經elective, college specific冇科reg到。不如直接宣佈year2 或以下冇人權，係蓄牲。 Reg第一輪只可以reg 1個，即係點都有一科要reg 垃圾玩死你。 我地交一樣學費，而家詐騙

已經去信要求法援

*Ge第一輪

仆街又reg唔到college specified

music 唔係EN only咩

我都係 year3啦.....

頂 semb 撞左時間reg唔到MA1201
咁搞法2158要去到yr4先讀到
利申 yr2

有D GE Course 寫住
This course should NOT be taken to fulfil the GE College-specified course requirement of CLASS.
有咩人知係咩意思,thanks

有啲course（例如young psy）喺college specified同普通GE都有既（同名），不過佢地既難度唔同，如GE course係for全city所有人，而college係for人院，所以你想reg college specified既話，係唔可以reg GE嗰個當做college嗰個，你係要reg返SS嗰個既。

想問reg ge course佢係唔係每個time ticket slot 都會放D 位比我地reg,定好似reg major course 咁 朝早time slot有得reg先，下午就冇位....

ge係每個timeslot 放位

難道一樣

但我睇左最多好似每人reg一科，如果想再reg多科要點搞ww
major差唔多讀曬，差d free electives,唉

係，唔計cciv同英文
除非你final year，可以reg 2科

第三個period 有位淨先可以自由reg 無限制

有位就神奇了ww
btw借位一問有冇師兄知ef3040難唔難讀

大家小心啲 AC1 有一個著住深綠色羽絨 瘦瘦高高 黑黑哋白色頭髮嘅阿伯 攞住個淺綠色類似Bossini 嘅紙袋周圍係 AC1 5/F嘅檯面度偷嘢 見到有嘢就攞完即刻放入佢個淺綠色紙袋 我今日就係差啲俾佢偷左把間尺 佢放埋入袋 好彩喝住佢佢先肯攞番出黎

請大家最近記得小心啲 有咩唔見或者見到有個符合上面形容嘅人 麻煩致電 34428888 通知保安室 此案件已經紀錄在案 保安都查緊 所以希望大家可以幫幫手 唔好比佢係 city 偷嘢偷得咁開心

1月4號唔出grade既話
就可以旅行後先睇

直接旅行後睇

因為我1月7號就飛
1月4號第一日出grade
星期六日又唔會出
真係4號出我應該忍唔住睇

返學前先去玩咁正 巴打去邊

請問有冇巴打ue上過John MC Colgan嘅堂 想問下佢算唔算係靚grade嘅instructor

大阪

各位新年快樂

新年快樂

1月5飛
我都諗緊去完先睇定睇完先去

同一日去同一個地方

隨時撞到

到時有無興趣一齊食飯？毒L無人陪

Year4 reg唔到cciv
等paper add/drop
有無人試過？

無試過都冇聽過

次次都有普通話剩，咁可以paper add咩

起身睇一睇個Master class
屌啲GE full曬
想問係本身city個on9 system會喺reg嗰日自動full曬
定真係比人reg爆左
屌你老母cityu 讀cm就係想搵自己既路 咁永世讀啲濕鳩科啦

每個timeslot 前放位

reg哂就冇了

你係咪低鳩能

梳

Gpa god

幾號放grade

reg cciv真係打仗咁既款

想問下依家可唔可以add drop ge1401?
我想轉時間

4號開始
幾時先放睇dept

有無人mbe4066可以俾個位我
利申 final year, full 左 reg唔到

Final year就paper add啦柒頭

會唔會凌晨12點就有grade

唔會

幾點出龜

9,13,18 3個時段出架

講就咁講姐,year 4 點會唔批,master class顯示有79個位但係80人reg左就知可以paper add 啦

唔讀grad唔到既話實比你add

邊到有寫80人reg左

希望係啦

有冇人要cciv c09 t31

1段timeslot淨係比reg一科GE?

屌你老母垃圾reg system 正一食屎狗

第一日就考代唔代表會快啲有grade.....

唔代表

幾時開學

係咪同一個dept 嘅科都會唔同時間出？

真心問
有冇巴打知一科total成績 94/100有冇A+?

係，正常上

睇情況

有三科同dept嘅科 以為會一齊出 好淆

聽日就出 grade

準時出grade plz

唔求高gpa，只求全部合格

千祈唔好有F

x2

求pass

x4

要過3

我認我無大志
我只求pass

今年degreeworks都無偷跑

有偷跑過？我未見過

冇 GPA 睇嘅

degreeworks會快過grade display

上年我讀既科12點準時有得睇

聽朝office班人番工先啦
又啱係system自動出

我未試過好早就出grade
除左eng同ma

聽日唔出仲好
輕鬆愉快去旅行

MS應該繼續保持住最遲出嘅其中一分子

MS 遲出早出都係要 retake

4328?

瞓啦 朝早先睇

lm

偷跑了

一科偷跑左

degree work偷跑了

5科跑曬

一科都未有偷跑

想問聽日幾點開始有得睇

讀咩咁癲

user name

求bus stat有b

degree work呀，唔係grade display

岩岩有update degreeworks出左兩科

由朝早9點mon到5點就得

degreeworks果頁
中上last audit 會寫左佢幾時update過

日期有轉就碌落去 無轉就上一頁

Degreework乜9都無

Degreeworks偷跑咗一科 爛咗grade

偷跑咗cb2402

咩龜

偷跑左科ge area A左

邊科？

B咗

china business同s&p出左
爛撚左China business 得B，伏到喊，唔撚知佢點比分

我愛Li Bin

人院英文 B左

有冇人讀過law for smart consumer？伏唔伏㗎？

Degree works偷跑哂全部

差0.1有dean list

見到ma1200 c+ 灰撚左

屌 UE真係垃撚圾
呢科攞咩grade先叫正常？

乜撚都未出

咩係人院？人類研究院？

ALL IN PROGRESS

C咗科，唉

乜都無

又話9點

得2科

一科都未有

爛撚咗科UE 吊你老母

有冇人可以評價下屈大成呢個CCIV TUTOR點

c左科ma，人生已完

有冇人知可唔可以讀左UE先，之後再讀番ELC?

最驚嗰兩科肯出未呀

急，想讀ms4226 嘅星期六堂，course code 10158, 因為星期一至五要返個placement，但想讀得切準時畢業，一定要reg到呢科，求有心人成全

唔得
有pre request

In Progress

估唔到ma1200鳩吓鳩吓都有C 原本仲驚要retake

但aims個到佢會唔會比我照reg? 我讀左elc 200a 但c撚左屌佢老母，仆街killer

想遲d考完ielts exempt個200B

點會有 乖乖地讀ELCB啦巴打

elc 拎c 即日你考ielt都唔會有6.5啦

佢aims比我reg UE
想問下會唔會有咩後果

因為我知ielts 可exempt 200B

可能之後會幫你autodrop

出未呀屌佢老母

屌3410 C+

唔好reg佢

原因？

semA 最撚辛苦
亦都係gpa最低既sem

In你老母Progress咩屌

王少on 仆街啦 GE科B鳩我

咁elcA A咗
係咪直接reg返UE
之後再paper drop elcB就得？

晏晝仲會唔會出？

呢科伏到 考完exam就知死
得b-

我exam MC 好多亂撞，calculation有兩三題亂做，都有B+

未派IM好撚驚
準備又c多科

最驚嗰科仲未出

我mt都37 最後A-

ace

cb3021出龜未呀

一科都未出

唉呢科真係考完唔知做乜咁

好撚驚會F呀

physics幾時出呀，好淆

點解份homework essay我有7成 所有堂上足 個exam覺得自己考得唔差 但係都c

年年都最遲出

唉..

Cs遲幾時出架

有冇人試過GPA 4.3?

有冇EF3333講下自己咩grade

想問下paper add個form係要比個lecturer定直接交比department?
會唔會交咗form都唔比reg

CA等到新年都未出

一科都未出
係dept問題定學校問題

Dept

SS肯出grade未？

有冇師兄知gym可唔可以walk in book?定一定要網上book左再去

不嬲都係walk in

可以但係多數都俾人網上book曬

追一追問，book 1hour會唔會1hour就趕，定入場卷黎

巴打year幾

Cb2201 幾多分A range?

mbe 同 ss 肯出grade未

睇黎要等下星期先有

係喎，今日唔出就要等到下個禮拜

全部科唔使exam都重未出grade

cb3021出左龜啦，係D呀，好彩冇炒

屌 啱啱先講完ss就出左grade
C+左一科

84% A-

利申 test 1 得30%

出左b stat

CA出咗

差law未出

可以 retake

不了

唯一驚F個科拎個C-
放心曬

我都放心曬，雖然係D

走左一半堂，essay hea做，都係C

A 咗
但明明覺得自己好多錯

3.7

psy 1 定 2

咁多位Cs It狗
可以訓多幾日先起身睇grade
dept會係7號先開始派
記住 係7號阿

一科都未出 乜撚嘢玩法

有無手足知MBE 同biochem個邊大概幾時出

same
A 咗

有寫 I 同 II

mbe 以往好快

依家都冇係咪即係要等星期一

啲friends 個個都高grade 過我

MBE等多幾日先啦,班友尻HEA HEA咁樣

嚇撚死我,第一次咁早

星期六有冇可能出grade

想問下如果有科F左
申請formal appeal應該要比咩evidence

想問下而加仲有冇得quit hall?
可以quit既話 仲洗唔洗比sem b 既hall fee?

chem個邊例遲

無

Mt 32 B+

dllm

好撚驚CB2011

#metoo 幾時有grade

report 咗 爛grade 就

空白仲多過做

MA1200 final有20分以下唔識做都有A
仲諗住炒炒地可能得B grade

有冇ching知道paper add要幾耐先知reg咗？

唔定喎 睇dept快唔快手
我12月31交左兩份 唔同dept
一份今日啱啱見到add左
另一個course就未見

你地T幾

其實paper add drop 有咩用

份卷咁簡單，有啲唔識都A 到
我真係執撚到

Ching year幾?咩major?

有啲 course 無得 web add/ web add唔到就要用 paper add

有無人全部科未出龜

後門狗第一年入city, 無填到問卷，係咪一定睇唔到grade ?

A+

咁勁

CS有grade未

Year3 IS

IM

~93% A+

Ace第一年咁早出grade cls
平時唔開sem都唔出

有呀屌

有瘟輸

MS3252 幾時出grade

有人話7號起

真 好想知自己炒成點

屌佢老味 我唔敢睇呀
我依家出左幾個garde都好靚
regression一定會扔到我落谷底

我都係 對比起exam 啲test算易了但我都炒撚哂

有冇MA巴打係度,F撚左2503,點算,我見好多COURSE都要PASS左2503先有得讀

發覺原來好難F 最差都係C

學霸

咁勁牙？ 我準備retake 3331

Ge1204出未
差你咋bb

以為炒硬ma2001 頭13week乜都唔識 點知又有C

3331 唔想retake屌你垃圾科

每個Sem都係遲到仆街

有無讀2508？
好爛grade，仲要無得retake

吓唔係一早出咗咩

差cs2360

mt 42
a-

ms 3124 gscm 點

巴打2360覺得考成點

差EF3320 唉 幾時出埋

星期一先再check啦

炒炒地.. D method 唔係好識寫 , 第4,5題果度無一條分題答得完整, 第6題有少少位唔sure
有題考完一路行返屋企諗到點寫 ,
不過平時course work應該都唔錯 (功課齊分, midterm 87)
希望有B or above la

差LW2903

Mid term 同你差唔多，final 係差最後一題少少寫唔切，希望可以有A range啦 我無上過堂咁滯，唔知可以print野入去

Grade 已出已爛

應該穩陣啦, 佢最後一堂都話70分已經有A

等下啦 最快7號阿

希望有啲，咁就可以求下我major啲GPA
不過唔知點解好驚2115會出事

*救

一樣

希望得啦
我都想盡量好D, 如果呢科唔太差今sem GPA都算幾靚仔 (對我黎講)
不過有B or above 應該都夠我穩陣過3
我final year 差下個sem 14 credit + summer 6 credit

我final year 1

2503 唔難pass, 羅果比曬tips
如果你2503 Fail, 咁2508 都好難唔Fail

重新plan過sem b 個timetable,
同時paper add求下prof比你讀sem b既course啦

加油啊，pass到yr2 既科就畢到業，
pass唔到就會卡住卡住，3次F bye bye

我唔係羅果 係yy,屌你老母教得好閪,d notes又閪 ,反而 2508 pass到 雖然係拎D
btw多謝巴打鼓勵,我都只係求畢業,上到year2 堆野完全讀唔掂,唔知之後會點,好撚灰
sem b堆course佢自動幫我pre reg左,唔知遲d會唔會自己幫我drop番

會自動drop啊
記得上年有同學一放左2508 grade(F)
sem b timetable即刻autodrop左2科

ma yr2 會迷惘，失望係極之正常
3日就會諗一次"係咪入錯系", "到底畢唔畢到業",
yr2 full time温書啦，唔好諗玩啦
yr2過左海就成神仙

巴打2508 c range 係咪正常？

好正常

琴日夢到自己得1.2

可能夢想成真架

發夢啫

想知cciv workload大唔大 今個sem reg咗

你有得唔讀咩

cciv lecture 係廣東話，tutor 普通話。會唔會出事？

tutor 畀分既部分佔得多d

我覺得正常workload

不過依d睇人睇科唔同既

其實係tutor 先係group project ,lecture 淨係聽書？

今晚12點後會唔會再偷步?

lecture有classwork要做

成組都係大陸妹

如果cb2011炒咗一定要report carrie lin

Mon下囉

考完即刻 report 咗

有b以上我原諒佢

same, 屌佢老母,10分畫表果題真係on99

點report? program leader?

又係carrie lin

7號啦

要等到返工時間先出？

出 grade

出你老母
起碼2點先出

冇咁晏嘅，上個禮拜五朝早都有出grade，樓上好似有巴打講佢分幾個時段出

明啦巴打，
我指嘅係degreeworks ，日日要2點左右先更新

自膠 sor

明知假期唔會出都忍唔住上去睇

係咪租車個題 on9 我隔離個個都係度問

仲有4科未出呀 快啲啦cs 希望聽日有

仲有未

科無exam既ge 求下你快啲出

CS出未呀屌

ACE又出咗

Big data派grade?
唔識都有A

出左?

出左 Cb2021

cs肯出未

等撚到2046

Ching 啲分係點？

Law仲未派既

差佢一科

剩係知midterm 85

phy仲未出

Im 科出左 唔洗retake 3331

yes

佢又唔講清楚要點分番d車
個個問 佢又真係答

仲未出grade

Ge1206

唔過3

CB2011 gpa god

今日會唔會出埋

差CCIV未出 巧剪張

屌幾時先出

出未呀屌你老母

呢科難唔難
下個sem要讀

Ching你走先 呢度有我頂住
利申負皮咗你

起飛前祝大家拎靚grade

只可以講冇乜logic,只靠勤力嘅人唔會拎到a range (應該係)

我成個sem 冇休息過,－至日都同d law student 一齊摺lib ,個分我應得
係spreadsheet 依科on99咁,條氣唔撚gur,低過b 我一定send email 比ms dept head report 條八婆

3.92 ，你係人院？

Cb

好想打上去department問佢捨得出未

Ge1206 a+

條友上堂係咁umumum，教完等於無教過，份卷又on99咁，一齊report

邊個教？

Carrie Lin

Carrie lin ?

我下個sem係sally

份卷on9冇問題,問題係考果時佢教人點答,極唔公平

我今個sem都係sally 教係幾好
其實都係睇final份卷出到點
今個sem份homework asm都難到爆

佢program leader,ok ge,但我prefer 呀文強sir 多d,利申:兩個都上sit 足13weeks

乜都唔識照A-

出grade 未呀CS Dept

應該有排

岩岩經過見到開會

出grade啦仲開會

你地有grade個d係咪全部都係undergrad?

我postgrad一科成績都未有

cs postgrad 表示一科都未有

得1科出左grade

屌我undergrad一科都未有啊

都係CS?
btw有無人有讀CS4487 / CS5487

係咪好難讀架，我下個sem reg左呢科

城大毒瘤CS 出grade慢到

次拎次都最慢

其實邊個教都冇乜分別
永遠都係果份ppt
永遠都係果幾個例子
但啲assignment, exam就愈出愈難
Sem a有30-40人retake

CS既唔洗屌喇
出緊喇

CB2011 出咗

MBE出緊GRADE?
有FD讀MBE D COURSE都有GRADE
但我未有

終於出左

爛左 屌佢老母

屌佢老母 b-

仲差LW2903 幾時先肯出

今次Grade Display快過degreework

屌今日又無

Degreeworks 今日完全無更新過

BCH1200 炒咗，但得semA有得讀，係咪要等下年semA先讀得?

其實幾點之後唔會再出grade?

我見佢 Sem a & b 都開喎

我DSE都冇讀過chem
final mc鳩撞 唔識就全部填B
最後B-

我科major冇得semB讀

試下paper add

mbe 出grade

好開心啊今個sem入到dean list 第一次

Cm捨得出grade未

屌出啲唔出啲
仲有科big data未出

終於派曬grade爛曬grade

巴打做咩咁傻讀bio

你就好啦 我手氣應該幾差吓 得C

a-
gum ng report miss lin lu~

出得一半

出左4科

5科出得個1科

唔係啊屌我依家都仲未出

3科MBE都未出

2016得B+

巴打YR2?
小心黎緊要讀3119準備仆街

差2科呀

On9 course

仲有3118個女人同佢班TA...

3118 轉professors了

話說之前我聽番黎係本身男人教
今個SEM轉左做女人
佢D TA先精彩,人手TURN IT IN你份HW
但UPLOAD上CANVAS D SOLUTION又係冇STEP,直接COPY TEXTBOOK

BCH1200 改左制有final

佢D TA先精彩,人手TURN IT IN你份HW

同人地做得太似
但你唔識個條友,個條友唔識你都話你COPY扣一半

year 1仔無知一問
點樣申請scholarship
英文J

請留低你既gpa
我地會有專人盡快同你聯絡

差科人院ge

人院係咪都係遲開

都要睇咩dpt
POL就：嗯。

好難

係好撚On9
midterm 同 exams叫你食撚咗百幾版PowerPoints佢

即係好似2110咁

唔同級數啦屌

midterm exam條條題目真係要一字不漏成段文字好似essay咁撚樣嘔出嚟屌佢個閪
成本書要食撚左佢

仲要畫埋3d diagrams同label每一部machine part

話說3119明明舊年先係新開

唔通你……

我都聽過 好彩唔洗讀

CM科幾撚時出呀

上到大學先發現付出同收入未必係成正比

Ching big data讀成點？
係咪全背

可唔可以share啲notes
好驚呢竹十

Soft copy?一定要上堂先明個logic ga wor

師兄咩major?lect notes 的話可以send 比你温住先

我ms

我tg比email你

唔該曬師兄

打緊機,明早?

Ok

我問親個個sally教既都a range
爛grade既都係男人教

屌你老母垃圾grade

2018fg 表示好掛住city啲mk mui

pol肯出未

問左啲prof
話而家只要啲prof係system send個grade 學生會即時睇到
唔再好似以前咁要經好多程序
所以慢出係絕對關個prof事

無exam都未出grade

cb4303 有無人想星期四18:00-20:50轉星期五15:00-17:50？

想問下Ge D左 有冇得讀過第二科重新計成積 唔retake嫁

regression竟然無F

冇

全背
派grade咁濟

咩GE咁折墮?

engine year1 Gpa得2.4 揀major 係咪肯定剩係可以揀賣剩蔗？

你搵我呀，我搵唔到你

如果paper add成個幾星期都冇任何回覆，可唔可以交多次？

三科無Exam全部無grade
係咪全POL都未出

上去親自問啦
唔approve你，office都要email覆你申請失敗㗎嘛
一個星期太離譜喇

有冇人有讀German Level 1 Level 2
靚grade嗎？

如果真係入去讀，我一定會比心機，始終想學好起碼一個外語

有個programme leader同我講過大部份人都係得C+/B-
所以midterm uq最後c range有乜咁出奇

一次個出曬，應該呢2-3日有，有可能夜晚

咪啊，german文法難讀，我出面讀左幾個月先A2 到

識2個讀，1個F左，1個B-，自己睇路

我幾個sem 3.3-3.6x, 係都上唔到一次，你老尾

實力唔夠

屌POL肯開始改卷未

問過cm未

岩岩開始改

aims有得睇每年major收人個median cgpa

Level 1 都Fail

冇考試咪一樣冇grade

year1係咪冇得睇？

mbe3118出grade未
差一科

hea讀cg 3.5x 算係咁

level1 可能已經要學堆動詞變格

呢個冇問題
考慮吓多陣先

或者Summer讀Intensive German Level 1 and Level 2 去killtime 算

有POL科出grade

突發！Pol終於出grade

pol出左grade
又3.6x ,玩我啊

有冇人知曾漢唐點

非洲人非洲grade

我今個sem太hea唔至dd

同路人

讀左三年終於第一次過三

恭喜

hea底，比較鬆手既prof
問佢比意見係冇用既，次次都答果幾句
最緊要打好份essay
利申：A

thx ching

計下數

（120*3.5-你依加ge cre分）/你差幾多cre畢業

就知你之後平均至少要拎咩gpa先夠3.5

如果佢係仲剩45cre (15+15+15)，之後全部45cre都要有平均3.69或以上先保得住最後CGPA 3.50

真係要全部A range (A- 3.7) 先拉得返上3.50水平線

final year宜家 2.8幾
下個sem要全A+先可以3.0 grad

巴打我地一齊加油 雖然未開sem已經想放棄

屌你老母POL2109出grade未

最後一個sem 搏埋佢

加油呀

degree work有得計

有

邊科?

高不成低不就

Year1太hea, 搞到year3 -3.46緊, 希望追到

[member]assignment真係難到癲 答案都唔係幾睇得明 考試warehouse果條同assignment supplier果條幾相似 但都係問到1999 我都係聽到格離有人問miss 先明條問題想我地做乜 聽人講上年 sem b個exam超難 話今個sem a易返好多 ［/member]

CM同學咪撚reg SM3611
如果你係bsc嘅就rip

有冇巴絲可以講下 去exchange係咪一定睇咩地方先 間學校冇乜人care

blaw肯出grade未呀

等左好耐 日日捕住aims都唔肯出

英美名校：例如warwick一定勁搶，冇3.6 +ielts 7 冇可能

國家：通常英國搶手，荷蘭聽講都搶手。

非dean list級學霸應該都係睇國

MA1201邊個教得好
利申：打算自己sit lecture唔跟assigned 個個

唔該巴打 我再參考下

其實商科嚟講MS同IS真係好易爛grade

其實番大陸 exchange 要幾多 GPA，商院2.8 有冇機

你點為之爛grade? C range 定B range?

LUO GUO

一定要揾你個負責prof傾，今朝傾左個幾鐘，由0plan到完咁濟

係咪my advisor 冇諗過係咁用

not your personal advisor

你個department一定有個負責exchange programme既professor /instructor. 呢個月應該send過幾次email提你報得exchange.

冇就打比department問邊個負責exchange 再send email比負責個個約

好 唔該哂巴打

我覺得IS比grade先最鬆手 考試又比哂tips
MS出既題目好tricky

想問下GE1333易唔易讀
yr1驚難handle thxx

EMILY

Ms係咪city商科公認最難嘅一科

Ching你banl?

小弟year1 fm 想問下邊度睇有冇得apply scholarship

利申：AC

又多數計又有好多programming
仲要唔係易嗰啲
其實已經唔似商科